日日係屋企勁悶 想去元朗玩玩

幾時大家方便比個日子黎？
係咪話老婆餅好出名

果頭好多野狗 去玩真係要小心啲

個幾日就知自己係咪生化人

想參觀吓傳統圍村，南邊圍好似幾大幾出名

想BBQ有咩地方好推介

南邊圍

等你定日子

忍無可忍

幾時

其實夜晚去觀星都唔錯
人小小 可以玩人造流星
但記住細聲d 唔好叫醒人

舞火龍係咪新年都舞得

有無舞火龍睇
好似係d傳統野黎
元朗有既話我想去見識下

如果不幸做左生化武器
首選應該狗屋狗宿定南邊圍
利申 成家咳左成個星期

嗚啊

呢排成日留係屋企
出去行下幾好
幾埋三五知己見下面解悶

G持

大家一齊去

Dllm 沙士都係咁話

好

支屬元朗鄉黑警共和國